其實個結局只係thanos 嘅幻想

Dr Strange話只有一個辦法 個辦法就係令thanos活係自己嘅世界 以為自己真係集齊晒6粒仲消滅咗一半人類 事實係佢一直比ironman spiderman 綁住 仲比dr strange令佢陷入幻想之中 所以下一幕 dr strange先會咁易比粒時空石佢 亦無用時空石返番前幾秒 下集應該就講佢發現一切都係假 但會有埋cm 所以就夠佢打 亦無人要死

On9

Sor 劇透咗

其實一切都係發夢 連avengers其實都係假架
一切冇存在過

全部細蚊仔入場睇人發夢

Tony stark只係個自閉症兒童
美國隊長雷神變形俠醫奇異博士係庇護工場d同事

一切都喺原於大雄係一個精神病者

佢拎住reality stone就話姐

一開始佢哋喺度懶係搞笑
明明大佬就嚟到地球
都一啲緊張感都營做唔到
好失敗囉

跟住綠巨人成場變唔到身
呢一點又係on9

有寶石嗰啲連人哋條馬仔都打唔贏
又係好on9
明明係神器
人哋求其搵條靚仔都打爆你

幻視比美國隊長佢哋救咗
之後用幾把槍指住敵人
但係唔開槍
人哋傳送緊嗰陣又唔開

跟住黑豹嗰啲
唔係有犀牛幫手打架嘅咩
平原大戰完全冇出現

美國隊長雙手可以抵擋大Boss嘅攻擊
咁人哋要力量寶石托柒？

Iron Man求其攞冰凍劑就可以封住傷口
明明係貫穿性傷口

然之後有一幕大Boss俾人控制左思想
佢哋竟然係諗住除佢隻手套
點解唔搵大師切撚左佢隻手？
晒撚晒啲時間
唔好話佢有空間寶石定係點
佢思想俾人控制住
雙手唔可以揸實拳頭
係用唔到寶石嘅能力
仲有佢哋可以用物理攻擊
用Iron Man凍住佢隻手
之後切撚左佢
明明一開場大Boss個仔就係俾人咁撚樣搞掂

同埋佢個養女同佢都唔係真係好好感情
佢殺人哋全家
跟住一時興起先帶走人哋
個原因仲要係因為覺得個女仔係可以成為打手
竟然會為咗佢喊？
就算你想攞靈魂寶石都唔好搞到咁呀

雷神個雷霆戰斧手柄係木頭
有一幕樹人出技
大Boss一野就整斷晒佢啲樹枝
反而雷神個武器完全冇事
又係有bug

我諗佢都真係發緊夢

bucky 只係美國隊友想像出嚟既幻覺朋友

經過ironman 3之後Tony Stark 有再生能力未

所有野都係大雄個自閉仔幻想出黎